一人n個黑心既諗法

我係一個好奇既人
想了解其他人隱藏心入面最黑暗個部分
歡迎所有假君子真小人，賊喊捉賊
笑裏藏刀，反轉豬肚就係屎既人分享下

我自己會以好人身份對待黑我憎既人
期間會搵佢痛腳以備不時之需
他日佢對我不利時，我都有幾手準備